永安

各位師兄，
有冇人知道永安集團，即係開左大约11間老人院的一些秘密？